# Trabalho - Algoritmo de Kruskal
[Documentação](https://drive.google.com/file/d/1Epp6t30X3jOrP1pSLMa6Q-NTA9xoyafB/view?usp=sharing)
1. **Implementar os exercícios de busca em largura e busca em profundidade propostos na Aula 05.**

[Resposta](https://github.com/Lucs1590/Algum_Ritmo/blob/master/Algoritmo%20de%20Kruskal/buscas.py)

2. **Quais tipos de problemas podem ser resolvidos com busca em largura?Descreva e dê exemplos.**

Resposta: A busca em largura trabalha com otimização de distancia, ou seja, ele resolve problemas para encontrar a menor distancia entre verticês. Usos relacionados a isso, temos quando trata-se de fazer menores rotas no GPS ou em sites como [The oracle of bacon](https://oracleofbacon.org), que buscam o menor caminho para duas variaveis.

3. **Quais tipos de problemas podem ser resolvidos com busca em profundidade? Descreva e dê exemplos.**

Resposta: Busca em profundidade trabalha percorrendo todas as arestas de um vértice antes de passar para outro vértice. Esse algoritmo teve como motivação o exemplo prático de labirintosmas podemos pensar em um exemplo prático de quebra ca cabeças, em que para ir para outra peça, é melhor encontrar as duas adjacentes a essa. 

4. **Implementar o Algoritmo de Kruskal.**

[Resposta](https://github.com/Lucs1590/Algum_Ritmo/blob/master/Algoritmo%20de%20Kruskal/algoritmo.py)
## Pré-requisitos
Para esse exemplo funcionar é necessário um ambiente com Python 3.

## Executando os códigos
Primeiramente abra um prompt, depois exeute o seguinte comando:
```
python algoritmo.py
```

## Colaboradores
 - [Alvaro Leandro](https://github.com/AlvaroCavalcante)
 - [Flavio L. Leiva](https://www.linkedin.com/in/flávio-leiva-1843b956/)
 - [Lucas de Brito](https://github.com/Lucs1590)
 - [Samuel L. Leiva](https://www.linkedin.com/in/samuel-licorio-leiva-668535137/)

